[玫瑰打毗] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1122]

Offside?

咁都越位

var

咁都offside

var 度手掌真係得啖笑

我fantasy個8分呀

逆插玫瑰呢!!!!!!!!!

麥迪臣好靚喎呢下

好撚on9, 咁都越

依啲手爭位入波又會吹翻人

越乜撚

唔係翼插玫瑰咩

點睇都唔似off wo

摩佬又死唔去

咪咁搶口 一陣有咩冬瓜豆腐又要潛落地核

呢件都幾撚靚想搵返

樓主誤中 是但啦

下場對李城仲要早場星期三晚先踢完聯賽盃

摩狗

VAR真係cls

我有兩件翻版 nike既

我無睇到原來就1001

放心我點都唔會改名

雖然搶口唔好, 但其實我地都係玫瑰

你隻bot狗又唔搶

係喎差啲唔記得

對上一次玫瑰打比有無廿年前

好撚靚

兩個cm差2秒點搶

屌 又馬災

daddy:var is a joke

半場比多次機會你

無咁耐, 杯仔10同11年都對過

英超就要數到04年

搶完場嗰個

Lee grant正選

On9 2002
呢一代既人分分鐘唔知列狗係世仇

On9

dan james!

Block user

卡雲泥有後備

James

支持

出james

占士主場順插白玫瑰

冇普巴

第一眼望到啲no.....259

前幾場SUB都無, 原來留力今場做列斯占士

貪佢夠快夠體力姐

James 係俾人睇版定點好耐冇見過了

頂 爭隻梳

259=rashford

竟然出james

James終於出番黎

好波！

James倒戈(kind of)

出個波靚到

柒到

福 馬 占
般
費 麥
梳 冰 龜 雲

同列狗對攻真係456都似

應該係睇版
下半場換走

0-2

屌你列斯占士

摩狗愛將

占打依啲對手再無表現交出嚟 就拜拜得

feel到半場換James sub mata/pogba

Goal !!!!!

Vardy

0:2

og

我地少2個後備

Daddy

熱狗有var幫咪又係要輸兩粒

Toby

daddy

Vardy好似係故意咁頂

唔出普巴點贏啊

VARdy

block柒你

仲係黑白相

James睇版

李城個攻勢計埋邊路條友都係得3個, 熱狗6條又都守唔住

睇嚟又係死猁狗 奪冠

華dee真係好勁

巴爾黑氣石
後備出親黎都無料到又失波

真

俾兒子入番粒得唔得cap咗佢

如果當年阿狗搶到華迪 或者今時今日都唔洗咁折墮

都係爭幾分, 一兩場波上落姐

終於唔係喺mutv個廣告先見到james

個陣都合理 留力之餘
2個中中有活力 唔會妹波
2邊快翼上半場反擊
下半場換telles 卡雲尼出黎斬

髮型大師

話就話輸緊兩粒，但熱班人喺摩手下幾有鬥心

利狗傷哂後防都KEEP到
摩狗full team都keep唔到, son kane 全勤左咁耐下半季隨時傷

縮縮縮 拎住英超Top3鋒線淨係識泊大巴

冇速度嘅bale根本就冇威脅

點解你會認為係留力

熱狗班友好在無拎過冠, 個個都workrate 博
唔同曼聯某d 以為自己好撚勁其實迪士尼

本身中間好似係愛蛇？

係喎

屌唔會係唔記得左填ar

快車期啦， 黎緊一個星期差唔多踢4場， 始終我好擔心後防， 啲效率真係跌得好勁， 兩個中堅仲頂唔頂到。。。

摩真係好鍾意用Aurier

熱個aurier 災難級

撻地跣到

今場唔算鳩陣啦

華dee真係好有球味

一陣贏列斯就上第三

唔好燈

Sob好興咁樣出番d前球員 dean 卡叔
雖然James未正式去Leeds

有少到咩?

落場會變鳩

好撚似打fm咁
我都會

依家可以填9個後備

出James

而家可以填9個好似係

今日個陣
似係知對面迫搶勁

唔要控球等對面搓

靠3隻打反擊

唔出後場玩波嘅pogba

呢個陣都唔算鳩姐

張圖咪9個lo

唔通今場到james送禮

好彩無要貝爾

你弱智定點

出james 應該博反擊下?

green 近排唔掂, 卡叔唔夠快又岩岩傷好, mata 慢

打列狗鬥迫搶 同自殺無分別

但2場都災難級

支那狗

似重度

但出親個場都輸唔計龜

今晚想幾多球呀 出聲呀

卡叔擺明係自己申請出場

屌我都俾佢fake咗

係

比官方apps fake咗

同佢ig po出嚟唔同

睇到熱狗被李城砌好開心

咪9個囉
我仲係度數幾次

好明顯係戰術需要，偷人哋壓前迫搶
占士打反擊
真係留力，就收起般奴、Lin、龜、AWB 呢啲
佢哋接近出足

喊出嚟 呢排一場波都冇打 出嚟打反擊 希望有用
果然中堅輪換係出口術

希望James閉關左咁耐 好似人地修練完 有進步啦

貝爾

同你一樣

So9又排乜鳩

點球佬

點解嘅 真係㗎 傻的嗎

支口長不出象牙

玩膠咋

驚佢一陣鳩跑完之後個波唔知交去邊

應該唔係
官方apps show 7個
佢ig fb po個啲係9個

麥迪臣真係好靚仔

但人哋兩閘跑得勁快 加上占哥啲腳底功夫
唔睇好先

般奴冰人AWB都仲有得收下, 隻龜肯定踢死都唔會收佢

咁都唔入

啲lineup錯嘅

舒米高靚救

vdb要點先有正選

天滅摩狗

舒米高

含so9

bruno傷

細舒唔俾

咁都救到

上場咁麻麻 再夾下先啦

龍珠嗰個呀樂或者光頭仔就算閉關修煉咗幾耐都係咁廢

睇個款今場輸 下場贏 入4強又比番d希望你

般奴傷

上場入黎踢幾腳都差

唔出點夾呀

有蘇狗裸照囉

般奴傷會出普巴

cls 舒米高好撚勁

又唔一定係迫搶既

個陣閪到

我中度 你柒左

表現唔值正選喎

學識將啲波向前俾先

最近幾場出佢都麻麻
佢應該要改踢法先融入到

專登出James 俾對面睇

麥湯費占
出癲狗陣同對面鬥搶

原來vdb連後備都無

咪係

呀樂料

夾好左咪出你囉

啲人都唔係睇表現架啦

真心講，進攻中場佢真係未夠般奴嚟

有幾呀 福打右唔差
綠木呢幾場無表現

不過好正 Shaw telles 輪住出
有冇即食右閘玩下

VDB唔駛咁急慢慢適應下先都未遲

希望唔好半場被換

般奴唔傷都出普巴

首名入球 占

有呀

me

我覺得蘇蛇未有一個好具體既諗法點用vdb

猁買完Fabinho都放左一年後備先出

隔幾日聯賽盃囉 機會大把啦

可能係占打右呢

唔夾點出呀

有喎

Laird 都爭唔贏

官方app show7個後備嘅

講起又幾似
前期叫屌打悟空
跟住可有可無

你俾佢咗FAKE

依到啲巴打仲急過VDB自己

vdb 學下ramsey 啦

邊有吊打過嗰次係悟空肚餓無力

無限loop

Ig無錯
官方app居然錯
炒左個it dog換連加特管啦

邊個係天津飯
又斷手又爆都無氣都係自殺

俾次機會吖兒子

藍絲除咗易傷真係幾好用
乜都有啲 後上又好

我地最聯要上前4了

好撚似呢場會爆 呢場贏有第3 打少一場 卝差痢5分

出名讓四

廢Lin專心同Kai子玩算啦

主場順插玫瑰

準備閪波

呢場似被人搶爆
加埋主場魔咒

fantasy買左

我有maddison kane son

預和波

中期呢班角色已經邊緣化哂

買咗仲cap埋

贏列狗先講啦

又話呢隊曼打對攻隊唔驚嘅

今季主場閪波

咁多人J 陣間肯定出事

又出閪陣擾敵

和波 會唔會俾呢度屌死
但列斯班癲狗 應該好難和

依家球隊除咗般奴要多一個人create chance 但vdb落場又唔係踢緊呢樣

出james已經打少個
和都偷笑

呢隊曼打乜都驚

其實都係占士一個輪換左 綠木本身都廢

今週cap左bruno

最聯打邊隊都驚

Maddison Vardy Justin Son Kane

今晚失硬分

後出仲正

依到贏幾多都話-6 無form
和輸就躝 咩都慣啦

打鍚菲聯後場猜波都7下7下

So b有睇連登 上場討論咗d james今場出

要睇佢地有無射術 記得有場任射但廢到嘔

前面用感冒童打少個

Leeds後備放9個人
點解我地剩係放7個？

好幾場都係 上場都係 幾球都把握唔到

一個感冒離婚唔開心
一個叫雞同條女離離合合

熱刺好悶

你俾官方app fake咗囉

事兩球都打唔起 自己主場

點數到7個呀匡智會？

摩狗今年博下歐霸算啦
雙線用哂son kane 真係死

樓主pin this啦 9個後備呀

係咪fake app 支那版

佢地話睇app 係7個

英超app同官方app 都係得7個

app store 官方個app 真係簡體

摩狗話砌好隊

其實應該兩個西佬都坐後備

睇IG最實際

支那出品 必屬佳品

再碌下fb page

熱狗變哂投訴狗
係唔撚係都博12M 話手球

勁搏12碼 舉手熱

迪亞條廢鳩點解仲有正選踢

識講葡文 契仔黎

點解佢唔打防中

摩狗反勝唔係好叻架咩

而家英國爆到咁
睇黎又會停賽

屌又出梳件垃圾

唔係話足球夠人一定踢咩

足球員有錢日日驗

聽咗好多次
都未停

Now好柒換伊軒拿祖就大叫話換後防

望下邊個教咪知

華迪十足十卡叔咁, 30幾歲爆盡

如果個個城市LOCK DOWN
仲可以點踢?

鐵桶陣

殊~~~我勁撚過肥普

仲要好有信心咁講黑人就一定係後防咩

想笑 占屎正選

支持倫敦球會死去D 偏遠地區訓練

lockdown唔代表無交通
英國lockdown最主要係無街行 無堂食
其他生活無影響

出廢占係咩玩法
VDB

佢地柒左會扮冇事 唔會認錯話更正番

上場都想出試陣，點知錫入多粒，搞到變陣

梁冠聰幫佢兜番啦

一開始咩狼牙風風拳幾撚好揪
又靚仔

陣間入波

伊軒拿祖真係好撚廢

好心組織都未踢好就咪撚出廢柴啦

我地同對家鬥踢癲狗戰術

有mata唔出 綠木又唔知死咗去邊

俾人睇辦呀

武術大會比人打春袋

咪撚踢傷般奴

咪上季讓四大會開始收皮囉

話說 巴爾真係好廢
頭先射球罰球扮到成個牙朗咁
點知射左上9樓

呢場就唔好 對面成班癲狗

Mata同癲狗鬥搶
綠木咪後備 呢排正選都踢得差

摩狗又再次完美演繹絕望足球

原本佢名宿以為佢會落力D
點知真係廢

好彩走撚左

占屎幾耐冇正選過

the better team lost

巴利手榴彈

Marketing嚟㗎姐夠鐘收工打golf啦

贏一場就會吹奏番

又要睇柒頭james

sob出james想撩交打？

下半場換荷蘭人🇳🇱搭隻法國🇫🇷力架再搶過

哥爾夫球開桿一向都係咁高架啦

呢到啲人好悶，日日問點解唔出vdb、mata

睇ig啦

C朗走咗之後我哋更加似一個團隊

用占速度牽制對面？

邊撚個嚟 已完全封鎖

出占俾列睇辦？

james

以前輸緊波成班已經等完場咁，係般嚟到之後先積極咗

呢場戰犯 梳 馬

但無人會問點解唔出廢Lin

巴利回糖 但今季都幫左熱拿多2分
son陣地戰其實未到一線頭球星既水準

馬應該機會大做戰犯 打癲狗 佢又唔點郁

仲有普巴

James m9

好L魚皮呀，上場本來有得出又變無得出

下半場又要老人家出黎救命

逆插白玫瑰！

James對上果場係幾時

後備卡士勁過正選一班

下個po頭 係時候失分

兜口兜面話leeds知james係我地既人

仲有龜同ddg

1001我了

傻閪梳 柒頭占 尻頭馬

糕筒龜 回塘迪

點解會出James...

睇咩辦阿
對面睇完佢踢波仲點會買？

KevinGameiro
做乜block佢

夢基亞

前場3件
柒頭福 馬狗 廢沾
搞撚笑咩 尼3件蛋散踢3箭頭

應該逼到波都控唔到

怕對面d快馬
出隻冇腦占鬥跑

咒自己球員斷腳定空難

主場班球迷好慘 第一場睇就睇閪波

邊個覆你我都見唔到
但KG應該都係叫自己隊空難斷腳死全家執骨果啲比人block

邊有

發覺佬就是原罪

印象中好似係佢

又要推

百米飛人就去場邊跑喇
球場係用黎踢波嫁
搵件波都唔識踢既廢物踢去正選

有冇link

FOOTYBITE

保特是球王

落咗未

今晚就入波

上場有占士果場先入左波

睇左running man 未
我未睇
睇完波仲要睇rm
好忙

雖然平時唔睇好佢 但今場要同人鬥放係需要佢

我剩係叫so9快撚啲死咋

未呀

SO9以為我地隻James係Adama?

認真覺得今晚會贏定輸

問黎做咩呀
依家都開波啦

和1:1

VDB去左邊

主埸又蠃唔到

拎3分可以做四弟，呢個時間係時候失分

和3:3

牙Fred

睇左醫生
女朋友話事啦

Bench

梁冠聰 黎亦倫

屠佢老母

占正選佢上幾次正選都好差，希望呢場多啲善用自己速度幫手追波，進攻就唔太期望佢做到乜

Daniel James

球員入場個表情交到貨

當初朴智星都無人睇好喇，咪踢得幾好

要青訓產品先知呢場波幾重要

尤其牙Fred

又打少一條邊 柒頭james

點解唔出telles

準備MMA

福

原本後備唔係冇vbd咩？

fred做乜鳩

費sir你班友醒醒定定呀同我

費sir

LM輸打吡

出佢真係估唔到

反定柒頭james

福拖慢

sir

麥湯呢下

廢福

精神

now 都話7個後備？

mctommmm

買定列斯聯
點都開心

1-0

Mctom

Goal

麥湯

Bruno又刷助攻

Ford

列狗啲逼搶好撚快

跳舞呀福

Wow麥湯！！！

mctom

打佢老母臭閪！！！！！！！！！！！

易到

糕！

靚波

Bruno Assist

麥湯！

美麗

靚撚到

Duh dudududududuh

MCTOM

我條link連波都未開…

曼勁醒神

找左數，鼻屎

靚波終於唔洗失波先

好難得咁早入波

炒仾老母!!!!!!!!!!!!!!!!

擺落死角

嘩1:0

洗唔洗呀
對d下游隊又2隻防中
等睇前場又控唔到波

我湯

贏佢老味

戰術大師又贏

原來話擺7個戇鳩仔 係bows條傻仔

So9兜巴摑上面班友，係咁屌出占士

炒鳩列狗

bruno又一助

我曼終於唔洗失波先

麥湯!!!!!!!!

竟然入波先

入咗波啦仲想點

個波撳得靚到

比爾沙飲野扮大師下話

靚仔版卻奧斯

領先總是很危險

老麥

靚到

mak tom

都話你以為贏唔到嘅波
蘇狗會贏俾你睇

我般又一助

列屍好撚癲
唔好大意

屌你老母班垃圾原來識迫搶架？

忍住道力

入第一球係最危險

快到

麥湯又入遠射啦

嘩

2:0

McTom

兩球

嘩球王麥湯

兩粒

射得好撚靚

痴線 四五六啦

美麗又入

咁快入波點頂90分鐘

屌 麥湯兩球

普巴心諗

mctom咩事

輕輕鬆鬆

又mctom

馬

CLS!!!!!!!!!!!!!!

麥湯嗚呀！！！！！！！！！！！

McTom 打比專家

馬屈撚到

wa diu mctom上曬電

Duh dududududuh scott mctominay

終於見到人走位
咪就係走位先可以拉開啲人有位射

入2球 真曼順插玫瑰

屌撚柒穿佢列狗老母個閪！

反馬又輸

cls

我勁到

1:11

又係mctom

Yes!

今晚會唔會帶帽

Mctom bb

我睇緊曼?

比爾沙張凳

Cls

易食指數

Who need pogba

麥湯屈撚到

又有

下...我睇緊啲咩

Wow diu

左右開弓

兩球屌你

又係麥湯

食左春藥

費sir 加持

2分鐘竟然唔係失波係入波

又入
麥湯仲要真曼入血
佢今晚肯定瘋狂打飛機

美麗痴鳩咗？？？？

帽子戲法

麥湯青訓隊友harrison掂過波未？

把握力高過馬仔福仔

我湯真曼
打狗不遺餘力

咁先係打比架嘛

馬災助攻

3分鐘就兩粒 麥湯

Thanks daddy

嘩shaw

40比0不是夢

炒佢老味呀

好波

我條link先啱啱入第一球

兩球都成個史長佬咁

咩料 mctom

麥湯真曼

馬災

風火輪 屈到

終於唔洗樣球

呢兩球贏戰術喎 麥湯後上

麥湯琴晚係咪煲哂成個玫瑰戰爭歷史 真曼

嘩
嗌咗出聲！！

差d輸返粒

防中想戴帽?

領先會唔會唔識踢

勁撚到 湯美麗

醒神

光頭勁撚到

shaw嚇撚死

史上最快2球？

DDG又唔撚提?

有無link

發生咩事

shaw今日一定爆炸

梳嚇撚死人

Cls
呢隊係我捧開隊垃圾曼？

係咪破紀錄

Shaw

去個廁所就入左兩球？

太易得到既野唔想gel

MC TOM勁撚到

十場都冇一場呢d遠踢有咩好吹奏

mctom 史長老式窩利

入波多過馬撚

梳食屎狗

戴啦，fifa出黑卡

頂 我慢勁多
估唔中首入唔緊要 同我入多d!

3分鐘兩球我曼幾耐冇試過咁早領先咁多

發緊夢咁

遲開機嘅朋友

想問今日係咪大奇蹟日？？？！

不過想話咁快開齋實衰收尾

你班仆街話麥湯唔識傳個波向前，佢直接射入俾你睇

去多幾次

超過馬災聯賽入波只需3分鐘

仲有87分鐘比人追

今場係咪突登整大d打氣聲

麥湯半場戴帽破紀錄啦

馬仔風火輪

who need hehe?

我淥左個杯麵姐
咩事

shaw咁撚樣清

可以試下帶帽 世一中場mctom

岩岩麥湯望住個cam係到ya
個感覺好傻仔好尷尬

比爾沙掛住mark james
其實我地係打麥湯

希望VDB做既野 麥湯做撚哂

死

覺得會俾人高位逼搶禁到仆街

乜事

不如帽子戲法

對面速度真係好快

多謝daddy提拔麥湯

肥梳咁樣清波

好撚熱血dllm

mctom熱血撚入兩球感動到差啲咸出嚟

佢首名入球可以有幾冷

有冇蘇b 風火輪睇

james條垃圾點撚樣

第一球、佢係咪tat q 片咗去右手邊？

唔領先5粒以上都唔可以話穩嬴
我曼啲後防咁勁

打吡專員

開心

啲finish同控波好過近期我地班前鋒

摩狗淨係利用佢高咋

有撚教過佢打後上

4分鐘同一人入2球係咪第一人？

【歷史堂】

曼聯及列斯聯之間嘅玫瑰打吡

經過16年嘅等待後，曼聯和列斯聯將在聯賽中相互角逐。 競爭將再次開始。 我們可以預料這兩隊之間會上演一場精彩的比賽。

說到曼聯vs列斯聯，這不只是一場比賽，而是一場戰爭。

這場爭鬥始於約克郡和蘭開夏郡之間的15世紀“玫瑰之戰”。 它們的顏色是紅色和白色。

工業革命發生在17世紀的英國土地上，並隨著列斯毛紡業的經濟增長迅速而迅速傳播，而曼徹斯特的棉花業正處於頂峰。 競爭仍在進行，這變成了兩個城市之間的絕對仇恨。

這種競爭現在隨著足球的發展而改變，蘭開夏郡的曼聯於1878年以紐頓·希夫的身份成立，並於1904年更名為“曼徹斯特聯隊”。列斯聯於1904年成立，以前的列斯聯是欖球城市，但人們對足球嘅瘋狂令列斯變成足球城市。

雙方於1906年在曼徹斯特銀行街的乙組聯賽中首次會面，那裡的列斯隊以3-0獲勝，而次循環則由曼聯以2-1的比分獲勝。

曼聯在1905-06賽季後晉升甲級聯賽，而列斯聯由於財務狀況而被停運。

在1928-29賽季，列斯聯隊以2-1的戰績在奧脫福對陣曼聯的第一場勝利，也以3-2的優勢贏得了艾蘭路的次循環，而雙方直到1946-47賽季才面對 曼聯取得了勝利。

唐·里維（Don Revie Dirty Leeds）對曼聯（Matt Busby）爵士

第二次世界大戰後的曼聯成為世界足球強隊之一，在巴斯比的領導下，曼聯正在與Bobby Charlton爵士，Dennis Law，George Best等球員一起踢足球。 與此同時，列斯聯隊剛剛升上甲組，唐·雷維（Don Revie）獲得了領隊職位，積·查爾頓（Jack Charlton），布雷默（Bremmer）和亨特（Hunter）等著名球員以及約翰·吉爾斯（John Giles）於1963年從曼徹斯特加盟列斯。

畢士比在1964年足總杯半決賽中首次與列斯聯對決，積·查爾頓和丹尼士羅在比賽以0-0結束時互相衝撞。 在曼市的比賽中，約翰尼·吉爾斯（Johnny Giles）在曼聯的比賽中送出一記長球，布雷姆納將球射入，將曼聯踢出了足總杯。 兩隊之間的競爭在1960年至1970年間處於全面競爭狀態。 1965/66賽季，曼聯再次面對列斯聯，而這次列斯又以3-1獲勝。

1968年，曼聯成為歐洲冠軍，但他們總是發現列斯難以擊敗。 1968/69賽季，曼聯再次被列斯（2-1）擊敗。

列斯聯在1968/69賽季獲得冠軍和1973/74賽季歐洲杯冠軍的時候達到了頂峰，並多次獲得亞軍，總的來說，他們從未在Don Revie的領導下排名低於前四名。

在列斯統治期間，曼聯僅在1966/67賽季贏得了聯賽冠軍。

1971年，畢士比爵士在擔任領隊25年後退役，最糟糕的是他的曼聯面對李維（Don Revie）的球隊19次，但只贏了兩次。

從1967-1971年，曼聯無法贏得聯賽冠軍，他們聘請Revie成為領隊，但被Revie拒絕了。

1971-72賽季，列斯在艾蘭路（Elland Road）以5-1羞辱了曼聯，而克拉克在奧脫福的最後一分鐘進球令比賽以1-1告終，列斯將他們對曼聯的不敗戰績擴大到13場。

1974年，列斯聯隊成為英格蘭冠軍，同年，由於丹尼士·羅（當時效力曼城）的進球，曼聯降升乙組⋯

又入一球喇
吹得未呀

背傷

腳面片落去

唔係啦
腳面西

今季第一次

難得開局咁順
仲要係列斯
追下得失球啦

麥湯啲finishing仲好過福同馬

屌
真
收死鏝又玫瑰打毗秒殺

暗黑兵法，引鳩你mark錯人

節奏快到

係咪史上第一個球員3分鐘內入2粒

爭d輸

劇本係咪縮後然後俾人反勝

Awb

第2球控得好靚

唔知全英超啦 但都應該破打吡紀錄掛

Daddy政治又蠃
Who need pogba

笑左 見到賭po有人講
3分鍾入波多過某人2年

屌你馬狗咁樣累awb

佢遠射都ok呀
係估唔到咁快整兩粒

似腳面片西
有心做

麥湯戴帽

下季買防中得喇 唔洗買前鋒

似啦

直線跑都過你

AWB

mctom呢啲會唔會破紀錄

Dllm awb

費查之前都試過短時間內入兩球

買benford ok?

有無gif 2球點入
岩岩開電視

@爵士連加特

列C d逼搶癲撚到

反馬又要潛落地核

白連慢到

今場都縮會唔會比人屌撚到屎忽爛

Bamford幾快的

馬+AWB+James
三個都係炸彈黎
D波醫院到

仲控乜鳩丫 解圍打反擊啦

On9 awb 訓撚醒未

沖完涼2:0

14年開始睇曼聯
應該真係第一次咁快領先

都唔入

列狗d迫搶 cls

Awb幾時先學下踢波呀大佬

好似都有叫過佢要有機會就攻多啲

列斯班癲狗好閪煩

條後防真係入幾多都唔夠輸

呢啲波真係令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波

雲比沙卡條廢柴幾時躝

好慘 14先睇

後防真係食撚屎

Daddy是無辜的

今日馬食咗春藥?

馬呢下癲

防中一早就應該好似今場咁多d後上啦
成日都見佢地縮到龜咁
然後前場就攻唔到

呢隊leeda cls架
隨時3分鐘入返你兩球

你自己講出黎自己信唔信 呃唔呃到自己
摩狗叫人攻多啲

馬災狀態好似好咗

福太慢

Awb啲球商

福狗無叫佢派飯 所以唔攰

咁撚高大但係咁衝得

通常係先失一球

上半場入多兩球啦，下半場換人休息

好能快痴線

我覺得湯會戴帽

梳好慘，次次都唔會交落去

福又硬ban

碌柒

今日連馬狗都識轉身過人

卡叔有番後備

起機

等過多幾年麥湯做隊長

McTom 今場做咩

頭先球半單刀龜係咪應該要落腳封

曼聯真係最好最差紀綠都破哂

Awb冇對開癲狗

馬順境波冇咁災難

傻福又鳩射

呢個真

MBE又做咩事

猁狗對列狗都2-0先，然後完場3-2爭d失分

差一球上第三

Bolt 咁

福今場叫做有突破

麥湯破紀錄

當日好期待青訓麥湯成材
今日終於有好大進步

係咪對列斯有 buf

lees 個龍門 成個毒撚咁

馬食咗春藥呀

假波呀

珍

101場 入兩球

同DDG鬥毒

First ever to score twice in first 3 min

教練都係啦

mctom剪個短髮勁到

評述頭先話佢破咗 第一人開賽3分賽內入2球

係福先咁仆街
跑撚死梳

awb啲傳波

世界盃之後開始睇波

垃圾猁就收皮啦

Adam

比爾沙飲哂茶咁好似計好哂

今場成條曼前場超水準發揮 定係正常發揮 平時扮廢

馬狗好撚慢 hold到波都唔識分

冰

應該都幾難破

計劃通

留意下 冇人想俾波占士

馬, 又hold撚住個波

仲用我曼隻紙杯

哇屌俾人逼到仆街

今場係麥湯101場？

其實今日出james係咪諗住同對面打體力

其實除咗個兩球之外 都係打到一 pat屎咁

冰仔

邊有

入完兩球已經打回原形

搓幾腳就斷，決定又慢

10分鐘啫

我有個好啲嘅答案 廢

根本班大帝就係揀波踢

福占咁快又換左位

剪一剪個頭
即刻入兩球

馬痴個波靚到

yes
上場第100場8x先出黎

呢隊西波真係-6足球
贏到今場上前四仲要打少場

一下彈返畀shaw落啦

要飲茶定驚

好 福打右好啲

咁都鍾意一定係真曼

好快awb式右路會連失兩球

屌
Shaw 上去占又唔撚比

答錯

防中最佳組合 麥湯加費特

呢下先驚

今年唔算-6啦，係有時鳩下鳩下咁贏啫

麥佳亞真係智障架喎

又扮派路

死入禁區啦屌

馬今日幾生

馬狗支點

占士可以返屋企了

諗起福仔講過我曼好接近冠軍

啲結構性問題幾多分鐘都係咁

屌哂星做乜鳩煮完麵就兩球架

對面防守都幾垃圾

今場針對性部署

係呀曼城就係隔離好近姐

馬狗今日開左眼?

繼續煮

智障

費特好撚勁

9-0-1陣

呢隊曼今日發生咩事，點解可以踢得咁爽

痢對富咸個場踢到咁閪
尾段有個12碼追和就真係-6啦

廢特突破 福係後面散步

話咗柒頭james 無撚用

最重要追得失球

屌你老味好心隻龜咪撚扮球王 畀返冰上啦

開季第1場睇佢地已經好廢

馬仔都有風火輪

James 唔掂

awb真係做左水魚 屌佢老母踢閘唔識進攻有撚用咩

福狗今場勁撚到

比D時間啦

80m係咪零助攻

今場節奏好快咁

今日福幾好wo

繼續煮多碗

好似以前街場咁 鬥跑

馬福今場D扭波暫時幾好

James條廢西死返去右邊啦

個個瀉身攞波反逼搶

轉咗踢右唔使用腦

對面節奏係咁
快上快落

基本功差既當堂現形

60分鐘就賣老抽喇

Leeds用勤力去cover失位?
無睇開

蘇蛇發覺今年頭十分鐘輸太多
叫班契弟早啲爆一段先

死返去後備啦

無限體力

廢特真係好廢

講到福踢左邊踢得好爭咁

man mark

上季有一排光頭都好勁

james抖咁多場就等今場

睇完今場都係算 唔撚買

準備要死返去英冠

屌你老母馬斯亞
原來識玩配合既
一早咁踢點會有人反你 臭閪

邊撚個過左痢狗到爆閘

唉 James真係英冠料

咁用返撚羊囉

今場有迫搶

James進攻終結者

James 打邊位 完全落唔到底

麥插玫瑰

右福真係勁過左福好多

一多空位隊波就好爽

james?

剪完精神爽利

煮多兩個

出占士俾對面睇辦啫

人釘人 一個失就散

死都唔賣留黎呢場搞列狗

馬肯逼龍

On9龜

麥龜真係好on9

麥佳亞又柒

領先兩球永遠都係最危險

唔買英撚大把選擇

都唔明點解死都要買英撚

又貴又廢

睇完即刻唔買

屌還屌
占士係咁走位真係有拉散對面

80m你食屎啦

一見角球就驚

占士衝呀

awb有幾貴呀

Dlllm 80m

註冊問題

占好好笑

熱血 肯跑

林迪ok

麥龜仲有得踢果下好笑

衝鋒21

節奏慢打陣地佢仲攞命

占士真係跑得好撚快

呢下咁誤會都得

james打呢d波真係啱晒

James加油！！！

梳爾on撚99

Bamford有啲料

fred on9差啲累事

其實佢不嬲d配合算合理架喎
不過鍾意同隊友打1,2硬係冇咩人配合到咁
其實佢懶懶閒先係俾人反主因

好撚快 好似架跑車

好彩offside

嚇死咩

梳

可唔可以買班福特

Shaw做咩鳩

awb shaw兩大笑話閘

我隻狗都跑得好快

定撚晒型，睇唔到仲有乜進步空間

屌你老母shaw

嚇死
以為又輸on9波

兩隻閘一人一下送助攻俾對面

awb伸隻閪腳出黎

我覺得佢今場走位係有夾返福
福走左佢就要去右拉
次次都係福轉佢先轉

Awb shaw on9

痴線今場真係快到仆街

咁快就要平安鐘

梳自傷啦屌

死返右邊鳩跑會欣賞啲

麥湯都係

goalllll

當年巴爾華西嗰啲先叫快
dj仲差幾皮

on9

bruno

般

3：0

3-0

Shaw又係快撚d躝

般奴

3-0般奴

Bruno Bruno Bruno

Bruno!!!

bruno!!!!

鬥快

3球

占士真係pro club人仔打翼, 較最矮最瘦屈速

不嬲對死守個啲我曼就玩撚完
好似列狗呢啲癲狗就唔怕攻

後防一樣係一碌柒咁

今年都係唔好有乜期望

般聯

大炒吧

3粒

Rose is reddddd

3:0

Bruno

炸完對家入

bruno又1g1a了

7-0 ok?

福踢右好啲

平安鐘

般奴3:0

嘩
大炒啦

3

諗起鄰居嗰場
同埋呢場個節奏完全唔同

45m pounds

閘 reference: 拜狗買 alfonso davies 11.3m euros

呢球費特好波

burno真係好撚屈機==

James勤力搶波

幾驚馬狗叉走左個波

咁都射得穿

我般！

廢特比得靚到

學ajax 13-0啦

1001